遊說全世界倒數完一齊用粵語喊八個字

光復香港時代革命

要畫面有畫面，又比到野外國人一齊做，成本低，又希望可以帶返起粵語一直受盡打壓呢件事

根據民間組織「港語學」統計，現時約有七成小學，以及四成中學推行普教中。

愛爾蘭語同台語就係例子，無左語言，好多相關嘅文化都會失去

要消滅一個民族，首先瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裡下手。

點解唔倒數8秒係因為隔離post話無氣勢，而且可以要你2揀1喊口號定happynewyear重要啲。

24號記得出黎

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

鍵盤戰線外國戰線又有野可以做

太on9了
我會叫返happy new year

可行性真係極低
呢個建議要多人響應先有效果
要多人就要方便
不如叫返stand with Hong Kong仲好

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

樓上

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推推推

中資係香港已成市場毒藥！

懲教署「小欖精神病治療中心」 爆料突增數倍「精神病人」

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

見今日有人爆精神病院單野
係度扮扮扮想掩飾，扮你老母咩

推 勿理分化狗

Sir,請不要再利用知更鳥手足account出post

對事不對人

還我知更鳥

最好笑係國安自己都自完唔到其說
大陸狗真係無乜腦

日日都做埋啲on9野